應該用哂啲錢買自己心水嘅樓定係留返二三十萬拎黎結婚買層次心水嘅樓？

用哂啲錢買左先？結婚求撚其？

次心水質素就差啲咖啦，居屋黎
打算今年結婚買樓一獲過

用哂啲錢買心水樓
留返幾十萬結婚，買次一等舊樓

緊係買樓
結婚結一晚，樓你點都要住返10年啦

利申：冇擺酒冇影咩wedding相

老婆無炸型？

問左隻乸先啦, 有撚得你話事咩。

我係老婆

U win

結婚賺得番既

結完婚幾日後，黎過既賓客都會忘記晒你結婚果日著過乜衫，婚宴食過乜，排場有幾靚之類既野

但通常事後都會聽到賓客同其他人講啲野幾難食、安排不當、overrun、套衫核突...
衰野反而會記得

結婚過程轉個頭就唔記得

一定係住先
如果係鍾意怨天怨地啲死八婆
結婚攪得好之後咪又係會抱怨你間屋

可能居屋好過你本身心水呢

西樓西則西設計

傳統市井香港人就會揀樓
同家長要細路揀讀law讀bba一樣

明知都娶就抵你啦

你應該對住你自己條女用同樣語氣

結婚收得番晒既...睇你想唔想搞姐

睇點諗，我唔會為左一晚充大頭

結婚收得返七八成甚至有賺。
兩樣野無抵觸

結婚擺酒樓平手機會近百分百, 而唔搞花巧野亦好大機會有錢袋番, 建議先買心水樓, 再問親友借或用短期稅貸結婚, 如果打算先結後買咁連借都可以慳番

把口生係人地度，人地鍾意嗡乜理得幾多
父子騎驢
反正永遠無法滿足所有人
點都係滿足自己先

用晒身家 借盡財仔豪搞結婚 一生人一次好重要

老婆唔會怨你一世咪買樓，會怨你一世我就寧願駛多d結婚

精神攻擊比破財更慘呀

精神攻擊到八十歲

結婚結得衰屌幾日
間屋住得衰屌幾十年